好奇一問 其實d旅行社執柒未? 停業大半年

睇個勢真係有撚排停

信林柒政府 唔驚

搞大陸團呀嘛

澳門果頭有
香港就

Klook 執得未

Klook起碼無門市唔洗捱貴租
其他執佢都未執

全部都係紅底藍底
政府比足錢

專做日本線果間仲出席反黑暴曱會

係都kkday先

康泰都好似比人清盤

中資來，是旦啦，已經唔係以前間康泰

有保就業，啲錢左手交右手，根本就唔會有事